女子浮屍油塘海面

又俾班攞正牌黑社會姦殺...

R.I.P

又係女子